事實證明要用人質策略先可以保平安, 集會遊行等同送頭

要用人質策略先可以保平安, 集會遊行等同送頭
集會遊行等同送頭, 班黑警實大包圍, 出鬼, 出藍水車, 出直升機, 實有人被捕
你話有不反對通知書就得? 佢即時話結束, 要求你疏散都得. 唔係未試過, 唔好咁天真. 有不反對通知書, 一樣唔洗理由拉你告你都得, 呢個是現實

機場第一天和你塞是0被捕
馬場一取消跑馬, 最惡的何妖一樣跪低
藍水射中毛漢和清真寺, 777即刻道歉
蘭桂坊一趕完人, 即開番, 唔敢出Tg

但在屯門, 元朗, 黃大仙等地打到仆街, 說大屠殺也不為過
什麼也不用理會, 瘋狂tg, 見人就射, 見人就拉

說到底是什麼原因?
有些有錢人/權貴, 或者某些地方不能出事(有經濟地位或特殊地位), 但很多地方打到仆街, 甚至打死人也沒有所謂
所以如果想長期抗期, 應該要用人質策略, 捉住人質做擋箭牌
要死, 都一齊死, 咁樣先見效, 唔係只會個個星期去送頭, 但正苦一方根本無扣過血

同意
要伏擊警渣屋企人
仲有藍屍藍店都要還債

甴近平

突發 太子有手足被打至昏迷

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

同意

九龍塘

佢包你就肯定要分散人，甘佢地人分散左，咪用易做囉

尋晚有幾次拉左人都放
因為班黑警唔肯定係手足定離地撚
人質策略就算死都要拉埋人質死
將來儘可能用人質策略
尖咀 維園大包圍 拉晒手足 對正苦又無損傷
我真係唔建議再維園尖咀集會遊行 當然有明確主題就例外

我建議之後活動
一係商場集會
一係藍桂坊集會
一係九龍塘遊行

lkf集會無意思, 真係去飲野既會選擇去其他地方飲
反而九龍塘就有得考慮

push

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

過左咁耐乜都證明晒適合極少數勇武既街頭抗爭已經唔work

轉為商場/ lkf soho和你塞啦不如

九龍塘 d屋太過私隱度
佢地要捉要通知哂權貴先再起得手
所以佢地部署一定比一後地區耐

各區商場集會, 其實我覺得安全系數好高, 但唔知點解大家成日鍾意去灣仔/尖咀

一早講咗去半山遊行

推

唔好再攪送頭大會
要用人質策略 唔係多多手足都比人拉晒

而家魔警無底線，乜都做得出
要捉住人質攬炒

唔好叫人質好冇，文宣比你害死架

半山唔可行, 路太窄, 得一條, 唔洗出TG, 出車包圍都收皮

文宣可以改名, 但本質係要對方都有受害, 唔洗齋送頭大會, 次次淨係扣自己血
對0傷害

我方好快玩完

係 所以下午平日lunch遊行都無popo

如果有黑警唔比人入大型商場，封晒d路，唔比人入商場
咪唔好入
或者有人係商場聚集黑警就入商場捉同圍捕，咪由佢咁做, 拉晒所有顧客
如果黑警由得大家入商場，咪商場集會
只要唔標籤自己，例如黑衫同口罩，黑警鬼知要目標捉邊個(你可以換衫)
如果魔警唔理，可以由和平集會變裝修大會，如果魔警見商場既人就捉，睇下有冇人去商場幫襯。

當然攪到多區商場關門, 無得營業都無辦法
商場要關晒點算? 做個休息撚
魔警包圍商場, 見人就拉, 咁點算? 商場好危險, 所有人會唔好去購物, 唔係轉頭告非法集結+蒙面+襲警+有攻擊性武器

好過去某個地點，未開始已經封路，各路口都便衣睇水，邊個去就拉邊個
次次損兵折將, 又無效益

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會
馬鞍山: 新港城